要養家，不了

話 上有兩老，下有仔女，抗爭?你養我呀? 既人

祝福你地有一份好景既工可以搵夠移民，搵得果兩三皮繼續返工不了果班，準備仔女共享支那榮耀

你仔女享受皇者榮耀